[打氣post] 4月涂謹申主持法案委員會個陣 大家有冇諗過會變成咁

呢排有朋友話無力感好重
特別係經過星期日單恐襲之後更加攰
係呢到我想帶大家去番4月

4月17日：逃犯條例委員會召開第一次會議。委員會主持由年資最高的議員，即民主黨的涂謹申擔任。會議原先的議程為選出委員會主席，泛民主派提出規程問題，要求先行在會上討論。建制派議員則批評泛民主派「拉布」；當中工聯會的郭偉強議員更批評涂謹申「扮垃圾」，質疑他主持會議不力。涂謹申以言論屬冒犯為由，要求郭收回此言論；但郭沒有收回，涂謹申最終逐其出會議廳。歷時兩小時的第一次會議未能選出法案委員會主席。

當時睇番whatsapp我係咁樣形容:
「今次泛民得意wor 咁都偷到一次雞」
不過我諗當時大家可能同我一樣
覺得最後咪又係「選到主席」「條bill實過」「等死」

但係之後我地一步一步行落黎
立法會打大交 真係選唔到主席
件事開始煲起 好多聯署醞釀
之後到6月9號大遊行 (再之後不詳述大家都知)

大遊行 圍政總 圍立法會 圍警總
衝立法會 地區行動
行到黎呢一步 雖然越來越黑暗
但係我相信正因為越黎越暗
光明一定係越黎越近
政權越打壓你 證明佢好撚恐懼 代表大家做緊既方向係正確

所以當你覺得攰 當你覺得無力
感到灰心唔知做咩好個陣
回想番由4月開始成件事點發展
71立法會義海豪情式救戰士
721上環響徹雲霄既「光復香港時代革命」

各路英雄要相信自己
亦都相信各位同行既戰士
引用義海豪情歌詞
「遇著苦難亦堅守同盟 情義不會淡 即使地陷」
繼續努力 唔好放棄 齊上齊落
為理念而戰既人
最終一定會戰勝為金錢而戰既人

謝謝

真，6.9果時一齊去遊行既朋友，全部都覺得送中一定過，無論幾多人上街
香港人真係唔好妄自菲薄

當時心態都係做得就做

加油

光復香港 時代革命

The task will be hard. There may be dark days ahead, and war can no longer be confined to the battlefield, but we can only do the right as we see the right, and reverently commit our cause to God. If one and all we keep resolutely faithful to it, ready for whatever service or sacrifice it may demand, then with God's help, we shall prevail.

May He bless and keep us all. (The King's Speech of September 3, 1939)

推！keep住度氣！

Push Push

TBH我果陣真係諗住係咪都過硬

YES 所以一步一步走出黎的

光復香港
時代革命

真，根本4，5月立法會嘈個陣完全估唔到會到依加咁

如果估到今日係咁，大家會唔會想林奠推送中修例?

我都覺得起
5年熄左既火今年著返

光復香港

多謝樓主
望返轉頭原來已經行左好遠